杜汶澤拖糧3個月

今日杜汶澤喺 Facebook 開名串爆程美段：「程美段小姐，好唔好意思，我哋一時疏忽，入咗錢去你戶口，唔記得通知你，搞到你以為我哋唔出糧。至於你走去同記者講，當然你有權咁做啦！不過我想問，0靚仔，你冇我電話咩？」原來杜汶澤拖咗程美段份 $9,000 蚊糧成三個月，程美段昨日就走咗去同記者講，記者當然會去向阿澤求證，阿澤知道後就嬲爆開咗呢個PO！

正評 支持 （臭雞 比錢你賺 拖你咪拖你）
負評 唔支持 （人地辛苦錢 都拖9人）

以下係事件嘅Timeline

2019年1月22號，我到LateShow進行所有集數拍攝

2019年4月4號，第一次whatspp一直同我聯絡嘅豪仔，查詢有關payment嘅update

對方〈豪仔〉一直無應機。

2019年4月6號，我再追問一次

對方〈豪仔〉維持無應機。

直到2019年4月10號，豪仔回覆口訊，內容大概：10號當日會開票俾我，想拎我銀行抬頭。

我4月10日已俾所有資料

2019年4月14日，我離開香港前再問一次豪仔，但無回覆。

期間記者電話向我update最近工作狀態，我將最近動向，嚟緊會有乜嘢計劃，連同現在手上幾間有做嘢但仲未出到糧，回覆又慢嘅工作都有向記者交代。

咁係咪代表連登仔又炒車

口同鼻拗

期間記者電話向我update最近工作狀態，我將最近動向，嚟緊會有乜嘢計劃，連同現在手上幾間有做嘢但仲未出到糧，回覆又慢嘅工作都有向記者交代

On9,你今日痾幾次屎洗唔洗講埋？

大聲夾惡

垃圾杜狗
人偷食佢偷食，佢偷食就被連登仔崇拜，人地偷食就賤男。
連登仔返炒散被拖糧，個個力撐推上報搵記者搵勞記搞大佢，杜狗拖糧就天公地道連登仔力撐，被拖糧一方係錯。
明明24號先入數，又喺張入數紙做手腳用劣質方法遮咗個2字，扮4號入數，企圖瞞天過海！

低質改圖24號扮4號入數

勞工法唔係任何性質既工作都適用
影視藝人最常用既係合約法
一般黎講，通常係節目出街後先找數
而時間既長短視乎合約內容而定
所以理論上只要雙方同意簽名，100年後先找數都無問題
不過女事主出得聲應該超過左合約內容許既期限，但相信唔會係標題所講既拖左3個月
而女事主最後一個節目出街係3月4號

女事主應該唔駛係呢行撈啦..
戲行大把拖糧事件...出遲少少就周圍唱, 認真多謝你

我都幾肯定你話人改圖炒車既機會高過9成

炒你老母
自己上程美段fb睇啦，佢講哂成個過程有哂對話有埋timeline，杜狗嗰邊啲人同佢講4號入數仲影埋張入數紙比佢睇，佢反問點解10先畀資料佢但4號會入數，條友先話24號入但個2字show唔到出嚟呀，一睇就知張入數紙做咗手腳搏人睇唔到，真係當人傻！

杜汶澤好仆街

係咪條女唔肯俾杜生屌

我知你想表達咩

不過單野頂盡係違反商業合約，最多都係比返個幾日利息或者合約所要求既野，民事case。但改入數紙就係虛假文書，刑事野，要坐監架

單野有咩嚴重到要冒坐監既風險去改圖先？重要改到咁劣？

再者，ATM咁岩有忽無色有幾出奇，杜果邊黎手拎起張紙淨係見到個4字咪講4號

你自己諗下前者定後者發生機會大啦

當你帶住個人情感去分析事物係好容易受情緒影響

咁圖六係同邊個既對話...

一日都係 HSBC 炒晒 IT 狗

部print出墨都align唔掂
搞到陷世界炒車

甩色甩到咁啱齊緝緝成個正方形咁款？
隔離啲數字夠甩甩地色啦，都係崩角崩中間，點會成格正方形咁甩？

兒登之父你都反

熱感點樣無墨

仲難收過政府4000蚊

越攪越大

依種機打印方式係由上至下/下至上，所以某個位無色，咁果個位上至下出現無色既機會極高，但唔影響左右，

張圖點睇都似用塗改帶遮住個2字啦

最憎人講做野用錄音
無撚腦

10號先俾抬頭 4號點過數？

繼續撐
嗰個位唔止齊緝緝正方形，仲要好明顯比隔離啲位白咗，話唔係事後搵野遮都無人信，杜狗今次柒出國際都仲有人盲撐，好野

仲有冇得兜呀?

引用隔離post巴打留言
「
我借用左你張原圖淨係亮度調低, 對比調高
現哂形甩色甩到正方型起角」

好明顯見到白咗一撻起角正方形啦，咁都仲有人撐杜狗嗰邊

屌你老母

同錢銀有關唔覆唔盛唔理
做嘢就一啲錯都唔得 到出糧就慢條斯理
老實講你未出到係可以 但唔係唔應人囉
依家做嘢喎 好撚似叫fd還錢咁 好難怪唔覺得你拖糧
程美段咁處理係好唔聰明 但杜狗(或佢啲𡃁)都唔係無責任
杜汶澤網台係攪得好 但始終係爛仔性格 做唔到大事

喂 人地問你野呀 答埋人先啦

請大家唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

「你自己諗下前者定後者發生機會大」

單憑感覺估算去判斷就真係用個人情感分析啦

睇證據講事實
你睇返張圖，咁樣都唔算改圖？
就當你仍然認為唔係改圖，咁點解10號先比資料但4號可以入到數？

你都傻既
如果事實係4月24過數，點解佢話4月4入？我唔信大貓要用廿日時間去process，或件事剛發生我唔信佢記錯自己廿日前入數。
你係豪仔定杜生呀？下次唔好咁豬改入數紙，而家先知係刑事，兜都冇用

再放大啲 成個四方形啲邊線出晒嚟

杜生鬧對話內容豪仔

我上網搵左張入數字再調對比方暗，無字既位係不嬲白d

解釋一下個4方白色格？

無字同甩色係兩回事，甩色會甩到白咗？會甩咗個正方形出嚟？

依張30前面似唔似有個4方白色方格？

我係你就自動收皮潛水啦
仲死撐

杜狗 真係小氣到
明明自己公司問題
仲係度搵藉口
又執著住個金額得9000

我估訊息已刪除係正版入數紙
豪仔send完諗左下
費事俾人話拖糧都係改圖先
所以del左

自己like自己留言
甩色同無字分清楚未？甩色會唔會成格正方形甩出嚟？仲死撐，不如叫杜狗用9000蚊請你啦

咁調會明顯d

諗起思古井事件
果陣玩到係poly周街貼街招鬧個女人係雞
點知炒車炒到仆街 原來思古井搞鳩條女 條女一直肯幫佢 只係唔受溝就比思古井屈係衰人

唔係話幫杜生
因為工作關係成日接觸入數紙
D熱感紙係有機會有d地方無色
我覺得唔似改圖，留名等睇炒車

唔覺呀
收返埋啦弱智仔

連登仔又炒車了

不過部機係得嗰個位無出字
好撚奇怪

我係長實做，無出到糧，唔通打電話比誠哥問？咁要人事部黎托？

老實講條女就算個格似雞，上節目唔討好
但而現時證據嚟睇，佢依件事上面無錯喎
啲wts紀錄睇落重幾有禮貌
連燈仔可唔可以持平啲

你覺又好，唔覺又好，無字既位不嬲特別白
而且睇落係方格根本唔出其

你地硬要炒車真係阻唔到

呢行夠全行奶共啦，咁杜生仲生存緊講咩行規吖
而家做下kol,youtuber仲好揾過你個行啦
咩年代吖仲守行規

唔似

死返去小學學正方形先

要連登仔持平仲難過共產黨倒台啦

屌不到的女是雞的

真係好明顯係你自己打格仔，CD ROM 都忍唔住出黎講，不如你潛水唔好再柒啦

網址：

截圖

我用VSCO調

成班盲撐撚 希望佢哋都畀人拖返三個月糧

岩岩張無save到
重新調一張

Setting：曝光-6，對比+4，銳化+12

#67，#69有講
你覺得我做假可以跟住做一次

豪仔同程美段講就話24號個2字甩色 但杜生就話4號入左

純個人猜測 覺得豪仔報4號比杜生 因為遲左入數怕比人屌
但自己又Send返個24號比程美段

炒車都只係炒偽造文書 但係佢拖糧係事實

拖一蚊都係拖糧啦

有汗出冇糧出，撐杜生個班唔係小學生就係弱撚智

我覺得成件事其實兩睇
拖糧既野始終唔係杜生親自入數 杜生就聲稱程美段無搵過佢
而程美段都話佢一路聯絡豪仔無回應

咁佢作為腦細的確未必知有件事既事
而杜生火滾既地方係程美段skip左佢就直接搵記者搞大件事
咁程美段就覺得佢拖糧

講到底其實似係誤會一場 不過程美段直報記者搞大左件事

你放咁多張，有冇一張岩岩好有個格擋住左啲字或者cut左一半啲字咁啊

咁條女都係冇錯啊，依家係杜生公司理虧喎
同意係誤會撞誤會，但道理點都唔係杜生度啦

1月嘅show錢 4月尾先出糧
仲聲大夾惡鬧番人轉頭 咁都叫啱？

出遲三個月都叫出遲少少

快啲走啊，而家風向係屌杜汶澤架

可能樓上巴打 屋企大把錢 9千蚊人工 當零用錢

記者冇諗住報，係杜生自己喺facebook 攪大件事你係員工定係智商有問題？

你咪on9啦, 做老細未必知呢件事, 咁就咁快開post公審人斷人米路?
你做老細無責任了解清楚?, 見自己岩就大大聲屌鳩人, 柒左就推落員工度
呢啲真係垃圾老細既典範

杜生唔準時出糧一定有特別原因
唔好怪佢啦

祝盲撐班人都被人拖糧

唉，為左唔想你地炒車我真係盡哂力啦

杜張圖個空白位除左個2字無左一大忽，前面重起碼可以放多個字

我上面張圖個戶口號碼293前面既空白位起碼放到3-4個數字，如果我唔放原圖出黎，你係咪又懷疑我整個格檔左前面堆數字？

好黑唔黑黑呢度
然後俾某杜拎黎串鳩人？

好心杜狗/果個唔知乜春豪仔搵個識P圖來搞啦
同埋姑勿論有冇改圖, 人地10號先俾台頭, 點樣4號就出俾人

嗱你睇下有幾多巴打唔認同你
我都費事加一腳

偽造文書

無諗住報係一件事
而家類似係 你公司無出糧比你 你whatsapp會計佢無覆你
你無選擇搵埋老細問而直接報左勞工

無錯 你報勞工件事當然合情合理 但最後發現誤會既話
你難怪老細會扯火 更何況杜生d性格都唔係今日既事

至於邊個搞大件事 我諗如果無記者搵杜生
杜生都唔會知程美段搵左記者掛 定係杜生有線眼通水? 呢d就不得而知

anyway 你係咪智商有問題無認真諗過成件事?
唔係加兩句鬧下人就好撚有point架

其實都無想講話道理係杜生到
只係難怪杜生會扯火 又難怪程美段會搵人幫手

不過 實情佢真係直接報記者而無contact過杜生
我個人會覺得佢唔識做藝人

如果係討論既我會照覆 大家傾下自己意見姐
一句埋黎就屌前屌後覆都廢事

唔得 因為連登仔一見到女人就會發曬癲
乜都入曬條女數先

咁睇唔睇得出p過？

即係我覺得如果講條女既話
如果佢係真係冇留意後果就同傳媒講嘅話
條女唔止唔識做藝人 係連人都唔識做啦

如果仲想撈嘅話點會向傳媒爆響口 好似打工仔畀老細拖糧都唔會周圍講 真係去到勞工處上蘋果動嗰一刻都諗住攬炒架啦 追得返啲糧都唔會再喺呢間公司做

但係打工仔點選擇 嗰道理都唔會喺老細度囉 點都好拖糧正仆街

本身我都想話佢唔識做人 但廢事反杜生定唔知撐程美段既巴打又黎攻擊我

點都好 件事點都係兩面一齊炒車 明明唔洗擺出黎講既野
變左大眾花生 程美段就算係杜生個channel到多人插佢
都叫做多左出鏡機會 而家大台唔用佢 杜生網台唔用佢仲踩多腳
唔知跟住要痴落邊到先再有新機會

清智商有冇10？

#67 69解唔解答到你問題？

要怪就怪我無d效能更好既app

10號先有戶口資料都叫拖三個月？
之後已經call娛記爆佢大獲啦喎

成件事好後真相

而家咁睇佢前途真係坎坷
大台唔用佢其實已經少咗好多出鏡機會
佢自己又懶玩 鍾意po 搞到個形像差曬
而家連杜生 大塊田 嗰邊嘅關係都衰埋
黑白兩道都玩撚完
轉行做 youtuber kol 唔知有冇得搞

自己做老細都未清楚咩事就屌鳩左人先, 呢d叫誤會呀? 咁你可以話個會計呃鳩杜汶澤既, 咁冇野好講

個形象差好難做落去
其實連杜生個煮食節目 佢出親黎d comment都係叫佢換人

佢單飛做d咩 kol youtuber 都應該係敗走多

而家係好唔紅先會去大台做野嫁wo
唯一麻煩係爆左job 價， 之後傾價會難搞d炸

咁細數都拖
就算只係佢公司員工出錯
杜生都係入晒嫁啦

所以兩睇
杜生乜都未搞清楚就屌鳩人 或者話係搞大左件事 係一個錯
拖糧與否佢知唔知情 呢層我唔評論 各執一詞無得深究

而程美段選擇左直接搵記者既話 亦都唔係個好渠道

大台最好地方係出鏡多 就算再梅都有位比你出下鏡

我覺得佢好撚正 如果真係就咁引退 簡直係所有人嘅損失

爆咗job價一嚟啦 呢個都係杜生仆街嘅地方
好唔紅大台做嘢起碼間中都有得做下二打六
叫做出下鏡有番啲知名度

冇錯

我覺得佢個樣點睇都怪怪地
不過女人既野 各花入各眼啦

有時間上連登不如去驗下智商好過啦

job價呢樣野都係問題 杜生其實都處理得好差
不過杜生處理呢d野不嬲都差 都唔係新聞了

喂上水未呀，定全家死晒？

你老母個閪就白啲

btw條乜鳩殯儀佬陳達仁即刻上水踩鳩人
果然成個myradio都痴撚線

正常嘅 整過容黎
唔睇佢整容前嘅樣都ok嘅
最緊要整得靚 真係各花入各眼

陳達仁都係忽忽地架啦

btw 巴打咁夜仲未訓

就係出名差
但係啲人又受落個下吹漲

你盲左？

杜生反共敢言(佢既敢言同衝動其實都算掛勾) 本身呢樣野會吸唔少人撐佢
而佢個網台搞出黎d野又幾好睇 自然多fans

上幾頁張方格圖係會員直必腸巴打(#50779)改嘅
目的係屈鳩張圖造假
但事實又係點呢?
轉隔離巴打噪音研究完張圖

有玩開PS路過無聊研究咗一陣

依張係程美段facebook嘅原圖

放大佢先 (為咗有對比 放大埋下面果part一齊睇)

好簡單淨係用Brightness/Contrast (legacy mode因為睇得清楚啲)

見唔見果啲所謂嘅一格格?

依啲checkerboard pattern如果係改過圖的話 一定一定一定唔會match得到

所以表面上程美段upload嘅依張圖係無改過
至於豪仔張原圖有無改過就不得而知

結論係你地都比改圖個條會員直必腸巴打(#50779)搞到炒車

溫書加睇波